餐廳傳單 紙張差劣 癡住咗喺車窗

好嬲刮唔甩可以點

我懷疑唔係張紙而係啲paint

去餐廳開佢拖 當幫佢搞旺個場

我同咗佢哋講影咗成條街啲車比佢哋睇佢哋話唔會再派

但我想知點樣可以整走車窗上面果埋白色野

叫間餐廳賠錢去車房搞

屌 呢頭話唔派 轉頭咪又派 你應該同佢講 我唔要係街見到一張 見啲嘅話你就一張一張食撚曬佢 有頭𠄘諾有法律效力

點解會痴住既

我都想知係咪落雨之後會黐住定係資質真係太差

洗窗嗰啲？我重使唔使買啲洗窗用嘅水

叫間餐廳諗方法刮返佢出嚟

扑碎塊大銀幕，換過塊新，搞掂

幾年前西方日報報過 有人中招

中過咩？

同樓主一樣傳單甩油

係局黎？

如果有人同你講屌你老母又有無法律效力？

後尾點就唔知了

呢個年代仲有咩紙可以咁易甩油甩到咁

叫佢賠啦

痴撚線 叫間餐廳搞返掂佢